係咪想幫義士？你做左呢樣野未？

打2825 4668 揾 jury clerk 查下自己係咪已經在陪審團名單上，俾身份證號碼已經可以查到嫁啦👍🏻
佢地亦都會係一星期寄番封信俾你（雖我個封錯左grammar)

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :